天皇御用車到底是甚麼樣子?

豐田為日本德仁天皇打造史上第一部Toyota Century Convertible，聽講呢部野都好鬼正，基於2017年東京車展發表的第三代Century，搭載5.0公升混能V8引擎，輸出425匹馬力。普通版Century僅限日本地區發售，車價¥19,600,000，每月只生產50部。

暫時都可以睇住普通嘅Century

日皇唔係用日產架？

日產係法國佬架喎

尋日見到TGHK出文都估緊你幾時copy過來

雷諾